有個同事成日吹到自己好威 可以點搞

話咩出面有間公司
好似叫imp
岩岩大學畢業出黎
唔想得罪人
請個人起佢底然後再公佈有冇得諗
利申:budget得7k